有無保鮮紙根本唔重要

事實係52狗混入人群影人相
無委任證
用力推跌市民
點spin都講唔過去
focus番喺警察派人扮示威者製造混亂

推